Настольное приложение салона красоты.
Приложение создаётся с целью облегчение записи клиентов на предоставляемые салоном услуги , а также для упрощения и удобства работы адменистратора данного салона. В приложении будут реализованы запись клиента на услугу с учётом квалификации мастера,а также ведение статистики часоты посящения клиетом салона и на ихх основе выдача скидки зарегистрированным в базе салона ,с помощью телефона и Email адреса, клиента.
